[612擠提] 大家認同請轉發親戚朋友

小弟文筆其實好差 有無人幫手寫靚啲

申: 家母已驚

「今次香港有人決意搗亂」係直接污衊支持反送中既人
我地做既野係抵抗港共同惡法、捍衛自由

小弟港豬傭才 一心只想莫不關心嘅親戚朋友驚
當然俾人話搗亂我都會不忿 但要得到呢班人嘅驚恐動只諗到呢招 自膠一打 求教